贏中共唯一方法就係向大陸輸出民主意識 所以中共先瘋狂老屈港人

其實中共唔係驚你地作反
只係驚成個大陸既人好似班港豬咁一夜醒左

呢場仗真係本世紀最難打既一仗
大家真係要學識be water，冷靜沉著應對每一個難關
香港人最叻就係變通
關關難過關關過呀

對準目標

對大陸進行大規模文宣先可以有機會贏

我地一定得

其實係

只剩下輸出革命呢條路

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

推

終於都意識到最重要嘅point！

721 811

要推到俾上面知 佢地企出黎係有可能

呢個真心推

岩啊
有冇傳單可以係遊客區派比大陸遊客？
或者再黎多次高鐵？

Push

全中國14億人，可以係敵，亦可以係backup助攻

之前有巴打提議過話寄信返支那我覺得幾好

冇錯，唔奢望可以喚醒哂14億人，就算只喚醒到1%都有一千萬人，力量比起香港更大，佢地嘅優勢就係人多，老共嘅做法就係將大多數人洗腦同化令人民接受共產思想，令人民唔敢反抗，如果將呢班人化做我地力量，呢股民主意識係大陸萌生，對抗大陸嘅共產勢力我地就有機會成功不過唔好諗到咁理想，佢地唔真實受過共產逼害，佢地都唔撚會叫得醒或者繼續扮訓

Pish

終於有人同我一樣咁諗

其實一早要
班支那傻西睇哂微博d假新聞信到十足十
佢地信黑衫人打大肚婆
信黑衫扑盲個女義士
香港人要對付港共政府 要對付警犬
要對付藍屍 要對付黑社會 仲要對付支那全國
已經四面受迫
少一方敵人好d
大家橕住呀

提議話警察唔尊重普通話 話唔係中文

成效好低，佢地已經洗曬腦，而所有大陸媒體都被監察

想輸出革命？推翻防火牆先講

Agree. 顧掂自己先啦

其實唔係個個都洗哂腦
最起碼要由班港漂做起

算把啦！13億9千9百9十萬人無得救

可以一試

其實有效方法係等佢哋知老共啲柒嘢on9嘢

咁佢哋整整下就唔怕佢哋
咁就有排玩

成本亦都好低
只要係d Twitter做下假膠
引佢地反思下

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

成本好低
大家試下

只係驚成個大陸既人好似班港豬咁一夜醒左

AGGER

向大陸文宣傳！

大家不如向呢個方向諗下
港漂真係不妨一試

push

點先可以將呢個愛國愛港嘅活動傳揚開去
依家好似冇咩人做
定啲人心入面驚

其實大家唔需要擔心佢地信唔信
只需要令到一部分人有懷疑 就夠

有人去左遊客區派傳單了

有名你叫牆國

岩呀 一堆用vpn翻牆既人

中共狂封鎖消息就係驚呢下

翻牆兩種人，一種帝吧出征，忠黨愛國，百毒不侵

一種本來就有民主意識，想了解下真正的世界

你想針對邊種人？

港漂先系最有可能爭取到的自己友